三萬漂白工程, 宣告全面失敗

前果排果D幫阿婆推紙皮、 果D雨中幫手推輪椅、 推小巴, 漂白工程
回想起都笑到...

屌做俾你睇既咩
俾小粉紅睇架

一個陳狗就前功盡廢

你覺得有成功過咩?

指鹿為馬工程>>>大能過>>>三萬漂白工程

正解

絕對無能成功過半分, 完

絕對係做比香港人睇

喺香港，鄧不利多咁樣回應石內卜

共狗美麗風景線

指鹿為馬, 全城辣㷫again

佢地點樣省靚自己個招牌都無用

直情係激起民憤

三萬印象, 深入民心, 此生難忘

估唔到港共做得出

呢5000萬PR費洗得....

切腹或者可以幫到少少

仟萬je, 下星期二開始浪費以億計, 屌

係邊個加柴加火？
示威者
港共

連PK鄧都唔肯攬佢

改埋教科書, 係用來呃未出生的世代

好似64咁

呢個堅
平時個代表幾柒都撐

一個想紮、 一個紮左, 點同喱！

由現在計起, 要過8O年先洗淨

係PC講成咁, 一哥叫佢返去PC仔喇, 屌

你當200萬個香港人流既咩， 屋企唔教好跟本係屋企錯， 20年黎教育都係共產黨揸旗邊有教得出2個愛国既人

咁蛋餅強認衰做比邊個睇

兜都廢撚事 坐洗頭艇落黎講兩句又返上去

都想代代相傳落去

敵國囉

羣蟲無首, 蛋餅頂注先

就係想失敗，支那公安全面進場，三萬唔值三萬

其實做咩都唔會洗白到，就我自己黎講我今生今世都唔會原諒差佬，第日生左仔都會咁樣教佢地

所以貴姓陳生想紮, 做第一任港共公安一哥

叫佢地收皮啦，做乜都無撚用㗎喇
本身戇鳩嘅就你唔做佢都撐
本身屌開嘅就你做乜都會屌
多鳩餘啦！人在做，天在看！

老婆生日可以唔記得, 三萬喱單嘢, 上左去都記得同上帝講

漂白？？？ 我話白就白

咁嘅表現 比我揀 謝震美好過啦

今舖真係file 一尺厚

越洗越黑就有

送貴姓陳生返去做PC仔, 屌

想漂白首先要無曬直播片源

RTHK 普通人都唔知back up左幾十萬份

可能督尿黃做保溫瓶 影帝級老羞成怒

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

搵傻狗陳出黎9up
之後燉冰強話佢有d 錯
但係要你地接受返係兩派打鬥

你當市民白痴既咩

叫PK鄧出嚟開記者會仲好過搵班細嘅
雖然都係仆街
連PPRB都係冇撚用

摺柒咗佢啦

無錯
俾藍屍打飛機咋嘛

重緊要每個人心底仍有個COPY

港共要做高位, 就係做軟皮蛇, 貴姓陳生做PC格且

市民心中把尺, 唔使佢哋教, 佢哋無資格

開十萬、 一百萬個PC, 都唔會改變馬就係馬, 狗就係狗的睇法

推

D相禁刻意影, 香港人影慣自拍, 個個都知果D相好能假喇

到時佢滅都未洗得完腦

佢地無打算漂白，之前啲片同相只係用來自high

無錯專比個班撐警奶共既信徒睇

香港開埠時, 共產黨都未出世

［9.06 手足歸位］你地究竟著唔著緊立會個選舉架，畀D noise 黎聽下

不如用三上月鵝張相好D

佢哋不嬲都信三萬係好人, 唔使再攪漂白, 漂紅、 漂藍就有

雨傘革命之後都有架

但現三萬型像, 哀過果時好多

講一次大話唔夠，仲要講兩次，勸下班高官讀下書先，紙係包唔到火架

想起舊時胡文別墅果個十八層地獄
可能已拆左, 港共高官同三萬, 先胆自大

妖鑊鑊都俾人串
不演了

呢一代人佢哋絕對呃唔到架喇
所以要呃都係呃下一代

所以真愛香港的香港父母要口耳相傳比你哋仔女喇

陳狗衝出嚟

又唔係做俾你睇

仆街 㩒錯左負評

三萬畜生陳意陳狗喎

用埋啲大陸手法,柒到爆⋯⋯

成功演繹指鹿為馬，令幼稚園學生都明白晒。

之前政府招標堆pr開始左洗白未

俾啲淺藍睇，令佢地更確認自己企啱位。
同埋俾啲淺黃睇，引佢地轉藍。
深黃深藍都唔會被呢啲嘢影響立場。

有乜所謂
你地香港人既錢

Finest in Asia

(In Brutality)

膊扎？ 前列腺就有佢份

當然係, 3萬幾時當過普通市民係人

市民心中有把尺, 係唔使3萬教ga

唔驚, 最怕“驚”方

係黑嘅點漂都變唔返白

有名你叫： 港共
落主任落左泥, 就更明顯je

香港無鹿, 唔怪得3萬分唔到

做緊, 越PR, 越PK

30000 + 11 pls

ON能的確唔少
D港共傳宣片, 雪片咁多, 專益紅媒

30000 + 11 please

所以咪派曬比大公司囉

白俄羅斯警察都好過3萬

十分壯觀, wait to see

向個屎氹狂噴香水

傻啦
做比中間個d睇嫁
小粉紅使鬼睇咩

個D係你既錢 掉左落海 咁都笑得出?

佢想洗白都幾難.......嗰個陳天柱記者招待會令到黑警嘅形象更加差，好心你就唔好嘗試刪改歷史啦，幾百萬人睇住條直播片你都可以咁樣講大話，完全喪失晒所有公信力，唔好問點解香港市民咁討厭啲黑警啊，自己攞嚟.....再一次引証佢哋係「亞洲最佳黑警」！

香港三萬馬鹿

可以點? 市長唔係民選！

貴姓呀陳生, 都係咁, 偽進人都咁知會點?
所以越漂越黑